到咗今時今日大家唔好再相信香港法治

大家一直都覺得香港法治機構唔搞得
一直集中行政立法
但其實我哋嘅司法一早名存實亡

藍絲往往罪都會輕啲
今次何君堯一案就話係謀殺
藍絲襲擊人就話係襲擊

我哋個律政司又係行政長官任命
佢僭建佢有問題我哋都踢佢唔走
而佢亦都係司法方面往往幫住行政長官

諗下我哋每一次上訴每一次判刑
諗下佢哋幫住啲狗比禁制令
我哋香港人仲可唔可以相信呢個司法制度
我哋香港人係咪應該做啲野

推

無敵技能：人大釋法
輔助技能：終院法官特首任命
結論：一早無咗法治啦，仲以為有法治根本係戇鳩